武肺第４次爆發, 係證明奶共派至廢的好機會

爆到七彩時, 一定上佢地數
成日唔開會, 開會又唔睇文件亂up野
註 : 全民強測, 唔好玩喇

全民強測 : 奶共派贊成 vs 777反對